1.  Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

    Метод массива forEach переберает массив, выполняя предоставленную функцию один раз для каждого элемента массива в порядке возрастания индекса. Эта функция называется функцией обратного вызова.

2. Як очистити масив?

    Очистить массив можно двумя способами:

    - Через присвоение нового пустого массива. По своей сути это не очистка как таковая, а просто переназначение "объекта массива" для идентификатора привязки. Когда на старый "объект массива" пропадёт ссылка в среде выполнения кода, то через некоторое время сборщик мусора не найдёт на него ссылки и просто удалит его из памяти. 
    m1 = [] или m1 = Array()


    - Через свойство длины. Чтобы очистить массив от элементов нужно установить его длину на ноль. Эта операция удалит все элементы массива, а также их значения. 
    massiv.length = 0
    
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

    Для этого существует метод isArray(), который возвращает true значение, если объект является массивом, иначе false.

    Пример: 

    const fruits = ["Banana", "Orange", "Apple", "Mango"];
    let result = Array.isArray(fruits);                       // true
    
